(好人好事分享)颱風無的士返 凡而遇到好人了

我同我細佬要返兼職 無辦法唔返🤷🏻‍♀️
而且一啲補水都無 車錢個d全部自己出 咩都無津貼！(問先答返咩工)
一落八號風球 係8點半左右 我同我細佬已經去尖東搭去荃灣西！
去到荃灣西 一心諗住有的士可以返天水圍啦
點知call極的士都無人接 甚至加到幾百蚊都無人接 而且當時好多人係到等的士
因為去屯元天d路都有d難度
聽講路上d樹大部分都塌左 一係就水浸
都接近要封路
個陣係咁call的已經好絕望 又肚餓又攰(淨係食完晏) 成8,9個鐘無野落過肚
之後有架超級超級好好好好好人既司機出現！
佢問我同我細佬 要唔要去元朗？
因為佢車個朋友返元朗
本來我地預左係元朗落車 之後搵的士返天水圍
但係但係！
佢最後主動話兜埋我地去天水圍
佢明明係唔順路！
估唔到我會遇到呢d事 咁大個女都未試過！
車牌HL 5xxx ！
係一個綁馬尾既男司機！
好有愛😭😭😭真係好好彩遇到呢個司機
真係好多謝你！希望你以後做事順順利利
好人有好報。
希望多d人知！大家要分享！share出去！

你好靚女？

乜撚嘢pt呀
大不了咪唔做
Pt洗撚同佢講感情咩

唔靚